你地屌潘曉穎做乜鳩野

佢地一家好明顯係俾林鄭擺上枱
專心反對翻條例好唔好
係咪真係好想俾人叫連衛兵

就算唔係潘曉穎
垃圾政府都會用大把藉口推唔同既惡法